哎呦 赶紧滚吧赶紧滚吧

    就TM不能给你好脸 给你好脸就不知道自己姓什么了 你TM还我订书器 每月给你办公用品钱 还没事偷我订书器 什么毛病啊 这月办公用品钱没了 他奶奶的 烂泥糊不上墙        你说你墨迹这我都能忍 你说话招人爱听点不比什么强 老是装孙子受不了 他真是孙子也行 你有没么大辈份 没事还老装 不是孙子非装孙子 孩子都上小学了 竟然管我叫姐 你怎么不管我叫祖宗啊 真tm的假 年终的时候给你评个我爱我家最会装b奖！    真不知道 领导怎么想的 怎么把这块烂泥放这块圣地上 哎呦 为了你这孙子 我决定今年生日许愿也得许个早点让你Y滚蛋的愿望！~~